一樣人工，一份他他調調，一份做撚到死，一份有前途一份無

人工22k
一份做會所經理
一份做維修機械

一份係頂薪，無咩機會升，但舒服，多數坐下做文件
一份好多野做，要粗重，掂污糟野，但做左師傅可以上25-30k up

你地會點選擇？

後者有技術

後生 後者
中年 前者

22k 頂薪去做ca好過啦
男人＋捱得＋長遠計當然係2

兩份都唔做

後者可移民（好似係）

做師傅做幾年再移民

做後者起碼少人爭

係可以
因為依份升上去就係大偈
但真係好辛苦既香港無咩人入行

做大偈屌鳩d科文 爽

我都覺
但驚捱唔到
見到長期要密閉空間做野
做完成身機油

前者真係冇咩出路
鳩fingfing咁, 仲要比個PO食住

他他牛肉

夏天做撚死人咩

做機修係咁
有D仲要曬
辛苦錢

好想做愛

維修機械
因為可以移民.

你去到外國白種狗唔會俾你做會所經理

唉 唔好講到咁易
純技術移民都要求好高架
我之前知大偈做左幾十年 都申請唔到

後者做幾年移民大把世界啦
呢啲藍領工外國仲高人工過啲banker

不過首先你要識英文
唔識就前者算啦

真係好撚辛苦，仲會一身病痛，自己諗諗